有濕疹千祈唔好生仔

外國有得醫
同埋香港氣候都有啲關事

我老竇老母都冇 但我有

放心， 一定唔會生。 同埋最討厭就係小朋友